如果有個男人肯等我3粒鐘就好啦

我會好感動 同佢做好朋友

on9

你都戇鳩，人哋每秒十鳩幾廿萬上落

又binc

wuar 我可以等你十個月架

係咪假㗎 咁都肯等

七星仔 sor

十鳩廿萬精就有

baby u hurt me so bad

收皮啦 等你一萬年都得啦

我唔想拖住你 有人approach你你又鍾意嘅話我唔介意

揸我個波

屌

你有撚

sin mo

ok

冇撚